有無用過youtube租戲睇?

想問下sd同hd 分別大唔大?
好似720同1080?

On9仔先租

死乞衣

關乜事